# Criando o projeto
<!-- Instalar React de forma Global -->
 npm install -g create-react-app
<!--  create-react-app + nome do projeto -->
 create-react-app react-testing 
 <!-- Acessar Pasta do Projeto -->
 cd react-testing
 <!-- Instalar  Prop Types
 PropTypes exporta uma variedade de validadores que podem ser usados para certificar que os dados que você recebe são válidos. Neste exemplo, utilizamos PropTypes. string . Quando um valor inválido for fornecido a uma prop, um alerta será exibido no console JavaScript
  -->
 npm install -S prop-types

## `yarn test` or `npm test`

Executar testes


### `yarn start` or `npm start`

Executar Aplicação

## Instalando as dependências e configurando o ambiente

<!-- Com o comando abaixo, vamos instalar apenas o enzyme (o jest já vem configurado por padrão) -->
 npm i --save-dev enzyme enzyme-adapter-react-16 enzyme-to-json

 ## Teste de Palavras

 Esse código vai verificar palavras isso é configurado em A

# Criando o projeto
<!-- Instalar React de forma Global -->
 npm install -g create-react-app
<!--  create-react-app + nome do projeto -->
 create-react-app react-testing 
 <!-- Acessar Pasta do Projeto -->
 cd react-testing
 <!-- Instalar  Prop Types
 PropTypes exporta uma variedade de validadores que podem ser usados para certificar que os dados que você recebe são válidos. Neste exemplo, utilizamos PropTypes. string . Quando um valor inválido for fornecido a uma prop, um alerta será exibido no console JavaScript
  -->
 npm install -S prop-types

## `yarn test` or `npm test`

Executar testes


### `yarn start` or `npm start`

Executar Aplicação

## Instalando as dependências e configurando o ambiente

<!-- Com o comando abaixo, vamos instalar apenas o enzyme (o jest já vem configurado por padrão) -->
 npm i --save-dev enzyme enzyme-adapter-react-16 enzyme-to-json

 ## Teste de Palavras

 Esse código vai verificar palavras isso é configurado em App.test.js

